港人港地d 片成1M view....

屌, 我地d 核彈乜乜物物通常都係幾萬view.....

我真係驚d 盲毛同中立派會越來越多出黎撐政府同狗

要諗方法打

齊齊 report?

呢個page 難d

港人港地由雨傘開始儲左幾年人

好撚多住外國既大陸人睇架
不過果班就算撚數啦 講撚完咪又係繼續係外國做下等人

你當中共網路五毛大軍流料? 人地維穩費多過軍費

但一百萬view 好誇張...

佢地同時聞香港兩個Page都超多LIKE係咪真係有咁多藍屍

買view

成日fb賣廣告

條條片得1-2分鐘
真係冇腦先容易被佢煽動

人地有bot

配埋d好亢奮嘅bgm
會睇開d人都真係好L弱智

唉
我都怕

係連登仔成日自我感覺良好冇危機意識

與其去爭取嗰啲walking dead湊人數，不如提升我地嘅參與程度

撞人的士佬獲贈52萬，對家想用破窗效應引發更嚴重嘅恐怖襲擊